香港人欠佢父母，帛金夾我一份

希望可以幫到佢家人生活...好傷心